呢個巴打講既野好岩 想大家推一推 唔想手足你地有事

突發 全城死城！唔係就輸梗 ,正中林鄭下懷